全香港既人都應該記住呢條友 累人累港

以一人之力 香港再無香港

沒有他 都會有別人 你我避免不過

呢條友係政府既藉口黎 就算無佢都可以有第二個 你怪得幾多個？

其實冇佢中共同港共都會搵其他籍口嚟推

要有條友殺完人又成功走返黎香港 成個案情又人神共憤
受害者受到大眾同情 先比到位政府入

幾個巧合加埋先做到

頂你，好撚中肯

咁計條女都好大責任，俾帽條仔戴

仲以為講梁耀宗

佢係台灣殺人，要引渡都係關台灣事，根本同中共冇關係，好明顯只係藉口

好過溫水煮豬啦